{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050218",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601803",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "곽지국시"
    },
    "text": "クァク·ジグクシ\\n\n済州市涯月邑郭支里1667-14\\n\n韓国料理麺専門店「クァク·ジグクシ」はクァク·ジグァムル海水浴場の入口に位置しており、09:00から21:00まで営業しており、年中無休で運営されています。 この食堂は22席あり、適当な規模でお客様を迎えることができます。 外観を見るとすっきりしており、内部はこぢんまりとした雰囲気になっており、リラックスした食事の雰囲気を醸し出しています。 「郭支国志」のメニューは、いわし素麺、ビビン麺、肉麺で構成されています。 いわし素麺はさっぱりしたスープが特徴で、辛いビビン麺は辛い味が好きな人に適しており、肉麺は淡白ながらも豊かな味を持っています。 このような様々なメニューを選ぶことができ、選んで食べる楽しさも楽しめます。 また、麺の大きな特徴であるコシのある麺は、必ず味わわなければならない魅力であり、「クァク·ジグクシ」ではこのような麺を提供しています。 そのため、クァク·ジグァムル海辺を訪れた旅行者なら「クァク·ジグクシ」を訪れ、麺の魅力と多様な麺の味を体験してみるのも良いでしょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "クァク・ジグクシはどこに位置していますか？",
            "answer": "クァク・ジグクシはクァク・ジグァムル海水浴場の入口に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クァク・ジグクシの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クァク・ジグクシは09:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "クァク・ジグクシは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、クァク・ジグクシは年中無休で運営されています。"
        },
        {
            "question": "クァク・ジグクシの席数は何席ですか？",
            "answer": "クァク・ジグクシには22席あります。"
        },
        {
            "question": "クァク・ジグクシのメニューはどのようなものがありますか？",
            "answer": "クァク・ジグクシのメニューはいわし素麺、ビビン麺、肉麺です。"
        },
        {
            "question": "いわし素麺の特徴は何ですか？",
            "answer": "いわし素麺はさっぱりしたスープが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ビビン麺は辛い味が好きな人に適していますか？",
            "answer": "はい、ビビン麺は辛い味が好きな人に適しています。"
        },
        {
            "question": "肉麺の味はどのようなものですか？",
            "answer": "肉麺は淡白ながらも豊かな味を持っています。"
        },
        {
            "question": "クァク・ジグクシではどのような麺を提供していますか？",
            "answer": "クァク・ジグクシではコシのある麺を提供しています。"
        },
        {
            "question": "クァク・ジグクシを訪れる旅行者におすすめの麺はありますか？",
            "answer": "クァク・ジグクシを訪れる旅行者には、麺の魅力と多様な麺の味を体験してみることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 348,
        "QA": 362
    }
}